拍拖無耐已經覺得好難相處

拍左三個月 頭兩個月都好sweet好開心
去到第三個月 開始覺得好難相處
有時同佢傾計分享下身邊發生既野 我原意都係想大家輕鬆咁傾下計開心下 但佢成日要搵野駁我 成日話我呢樣唔岩 個樣唔岩
佢成日覺得我好似好多餘咁 更加prefer同朋友出街玩多過同我出去 有時我約佢食飯睇戲都唔出 whatsapp又遲又hea覆
我可以做啲咩令佢對我有返興趣少少？

咁你是唔岩呀嘛

咁我要點改

拍左三個月 就唔出黎睇戲 又hea 覆

明知咩事啦 順其自然啦

信我 搵一個愛你 以你為主 而你又唔反感既人啦。

過來人 信我啦

呢排成日諗分手 但又唔捨得講出口

味又是貪人靚仔有錢既臭雞

唔靚仔 唔有錢 唔高

唔洗努力，一定分手

長痛不如短痛啦好麻

你試下 一個星期唔搵佢， 睇下佢咩反應先囉。 睇下佢仲識唔識嬲你 要搵返你囉。

假如 佢都唔理你 就算啦

佢對你淡咗

3個月就咁
我唸都唔使做d咩 亦無咩可以做啦

可能因為頭兩個月你地都未真正了解對方所以先咁開心

因誤會而開始 因了解而分開

就是這麼簡單喔

唔緊要啦 經驗黎

我都知 但無諗到咁快姐

好難開口

估唔到咁快就要分開

咁快就淡

係囉 三個月就咁

我同女朋友都係咁 但係佢好似已經慣左
我地就快一年

中出即飛

我都覺得開始得太多
開始得快 完結得快

巴打一直忍住 ？

每次都同自己講 試下繼續落去
佢總有地方值得你鍾意呱？

I know that feel
成日好想問下佢 到底我做錯d咩 講錯d咩 令佢成日話我
到底係mean定係已經唔鍾意我

我都係 不過我係男

我仲鍾意佢 只不過覺得單方面付出既關係根本唔會長久

我驚我連問呢啲都比佢話
對住男朋友講野都要就住就住好辛苦

我一諗到如果佢連挽回都唔挽回直接放手就唔敢講分手

我做親啲咩男朋友都唔鍾意 成日好多交嗌 覺得佢要求好高 少少事就嬲 覺得好難相處 係咪唔夾就唔夾 我可以點做

我同你情況好似 好多野都唔鍾意咁
同埋好多時都覺得佢自己岩晒 有時好小事 好似想去XXX商場 我識路所以就話行呢邊再行個邊 佢死都唔信我 話我一定錯一定唔岩 會帶佢行遠左路 之後要我跟佢行 明明一開始我講既路線係易好多 其實真係好小事但唔明點解佢死都話我 仲要係語氣好差咁話我

我都係得個想字 我驚佢真係答唔鍾意我既時候 我會崩潰
但又明知唔問 個問題永遠都係到
所以好矛盾

我都係 唔知點樣解決個問題佢

屌

唉 唔想連個問題都未互相溝通過就直接跳到分手個step
身邊嘅人都好似冇哩d煩惱 冇人可以指點下我

平時已經見唔到面 whatsapp都平均兩三個鐘覆一句 但期間online過好多次

我唔想死得不明不白
身邊朋友拍得好開心好幸福咁 點解我就咁多煩惱

喂 一樣 短過你 兩個半月分手
試吓傾咗先 唔得先再決定分唔分
我當時都係唔捨得 明知係咁都忍落去
係咁岩有個導火線 我嗌咗分手

分手係好痛苦
但係長痛不如短痛呀baby
雖然我宜家仲鍾意佢
但係 我回頭睇返 發現當時真係好撚on9
忍忍忍 忍到無咗自己

咪當拎個經驗囉

我都係 我朋友係直頭同我講 未見過人熱戀期都拍到你咁愁
到底係咪我自己太上心 所以成日自己搵野黎煩

講清楚啲

拍拖一個月左右
已經開始每次見都係傾 性格不合呢個問題
係理性討論....好後悔點解要咁理性討論

我前兩日約佢食飯諗住順便傾下 點知佢連食飯都拒絕左 話好忙
我成日比佢話既時候 我都唔出聲忍住忍住
好攰 但又唔捨得 或者好似你講咁 有個導火線就會分

已經見得好少 仲要見親面都覺得係我逼佢出黎咁 佢好唔願意出咁
太上心又係一件壞事 ？

講黎講去
最大個議題都係陪伴時間

其中一個expectation同理想有差距，就會湧現個問題

一個怨唔夠，一個比你怨完就炆，周而復始

邊次其中一方撞正有其它煩惱時就再催化，燥上加燥

兩個一齊燥到一個極點就爆煲

講我就識講
利伸：都係三個月，都有過呢個問題

可能真係我expect太多
聽日同佢講清楚

唔work的
人地會feel到你唔算鐘意 會漸漸介意、投訴
你又無能為力 最後兩個都傷

其實幾個月就咁唔夾又磨合唔到
遲早都會分手

估唔到最後會搞成咁

我都覺得係

曾經以為呢種情況會隨時間好轉
事實證明係唔會 頂左一年分手 大家都攰
同現任性格夾好多 甚少有衝突 就算有都係好快好返
成段關係舒服好多
上一段會用捱黎形容
今段唔經唔覺就一年

真心我以前同前度頭幾個月就已經唔夾，結果成日唔開心，撐都係撐到半年。
但以家同現任大家都好坦白有交帶，大家識得點相處點拍拖 覺得好神奇
唔洗再羨慕人地拍長拖
祝樓主都搵到

巴打 描述得好準確 我依家就做緊呢個looping
loop左成年 係咪無得救

其實究竟係時間問題(陪得少)定眞係性格問題

性格問題
同ex算見得多 又會秒回 都有唔少開心既回憶
奈何鬧交次數真係太密 大家脾氣大 又唔理解對方
所以好辛苦 最後分手

周而復始
完全係當時既情況

樓主 老實同你講
係佢唔夠愛你啫
大家將對方放係既位置唔同
就會出現偏差

Sad but true 過來人
分手係遲同早既事

至於你話連約佢食飯都唔得閒
其實你都俾定心理準備自己啦

當初佢話我痴身 我俾空間佢
對佢200%信任 咪on9咗囉

男男戀是沒有好結果的！

根本就唔夾

出到黎又係比佢話呢樣個樣 搞到都冇咩心機約
我諗起一句說話 如果不是互相喜歡 你的痴情就是別人的負擔
所以有時真係怕講太多野係煩到佢咁

我都覺係捱緊 捱多一日得一日咁

希望係咁

我都有諗過係咪自己太痴身 但一星期食一兩次飯 唔係好過份姐
佢都話想要有自己空間時間 咁都唔算咩

有時好小事都要比佢話兩句 好似係夾硬搵野黎嘈咁 同佢講返又話我駁嘴 唔出聲又話我發脾氣

一樣 我同佢四個月
佢大我八年
一星期見一次
我嫌少佢話要空間

咁拿拿林分啦
我係過來人
啱啱分果下喊好耐
而家好後悔做乜拖左咁q耐先分
無條件又對你唔好 要黎做乜

唔經唔覺就三年

分手啦

一星期見一次完全唔過份喎

我實忍唔住喊

唔辛苦咩

溝到上手，開始現形姐
接受唔到就分手，唔好浪費時間
除非你覺得可以就佢一世
唔好諗對方會改，佢現得形就係佢真面目，一世都唔會改

如果佢話佢會改既話，唔好信，結果都係一樣，仲會覺得你唔包容佢係你既錯

有咩慘得過拍拖相處冇咩問題,結左婚之後先發現難相似

咁溝個陣呢？係咪佢著緊你多啲同埋主動啲？

認真
分手啦
越遲越hurt

我一個月咋，佢話公司都見到，

朋友唔係成日有得見，唉！

已講分手，講左兩三次都係咁，

算啦，再鐘意，但單方面好攰

我女朋友都係咁
話佢果陣 佢又話你唔明我
唉😞

你話佢唔出黎睇戲又hea覆就知咩事啦
我同條仔有時一日見兩次 兩日見一次 都會想見
有咩可能唔想見 唔想一齊做d咩 就算過左熱戀期都唔會係咁啦
利申 就4個月

已習慣左，其實好多時出街都可以無咩話題 又無咩共同興趣，但會周圍搵好西一齊去食咁囉

鬧交都通常好快無野（因為我次次都認錯，即使我無錯 ）

佢話我痴線 平時少wtsapp 無講電話
隔幾日或者一星期見一次
好波 咁佢咪有時間溝女囉

分咗三個月我都未放得低
但同時都好慶幸分咗手

拍拖嗰排講得最多就係好攰呀

痴身

情況一樣，一齊左半年就開始覺得攰 已冇左當初互信欣賞既相處感覺

想知你地係咪一開始就咁？對方追你地先？

好驚第三者出現

肯一齊周圍去咁都幾好呀

係囉 熱戀期都咁

絲打宜家係咁？

我覺得長痛不如短痛
利申半年 準備分手

係結左婚一齊住先發現嘅相處問題？

絲打個時鬧交次數係有幾密？
我依家基本上一星期起碼爆一兩次
唔知算唔算密

咁平衡一日回二句呢
但期間唔online

依個Post真係心聲
同個ex一齊兩個月就分左
上面個d情況全部都係我個時發生既
依家過左2個星期已經冇咩野
畢竟我放對方係第一 但佢唔係
要學會接受現實

係香港呢
只有女人可以發嬲
男人發嬲係原罪黎
真心 屌你老母

屌過未先？

屌過就唔難理解

我當初都係咁 對方嗰零月就淡左咁 whatsapp hea覆 明明同U但就八九日先食一個lunch
諗住撐得一日就一日 比自己忙啲 忙學業 忙返工
宜家情況反而好左 會開始話想見下 主動搵我
其實我feel到佢宜家先開始真係中意我
人就係咁賤 以佢為主嗰陣就當你係棵草

我兩年幾
佢仲係要日日見(就算見得個10分鐘左右都要見) 日日打俾我傾唔同野
不過都幾好嘅

唔洗改，你地唔啱無謂勉強；搵過個啱

我同你時間差唔多
但係Long D緊囉, 仲要一年見面十次都無

唉 入面分享下我經歷 我初戀拍拖 第一個月 佢就叫分手 因為心情 一陣又哄返佢 以後佢叫分手我點都有方法哄到 都哄左成大大小小 40次以上 佢都好似習慣左咁 佢知道我點都哄到佢 但一直咁樣去到第三年 佢派帽比我 所以有時長痛不如短痛 好過最後收帽 朋友都冇得做 佢輕易講出都第一次 都會一直有

唔好禁chur啦大佬 sweet左成兩個月
俾人休息返一陣再sweet過啦

咁又唔係真係出現
只係俾我發現佢玩tinder啫
我同佢tinder識既 so sad

宜家覺得一個人仲開心
有陣時空虛少少囉 但ok ge !

分手啦 好排你捱

有排你捱。。。

大家開始了解對方就會發現有好多唔夾既地方 咁係好正常 比d時間溝通清楚先啦 再唔得既咪算囉 又唔洗同佢拖太耐曬自己時間

咁講啦，你兩個人傾係好難傾到，搵一個中間人去傾，比多個局外人既觀點大家，先至有得傾

我舊時就太有上進心，諗住搵幾萬蚊個月就有錢解決哂所有問題，其實有時錢唔係解決個問題，只係拖住谷住，所以真係，及早趁兩方仲有心傾一傾。 搵一個局外人

睇你條仔唔識又唔聽你講已經夠曬on9
同呢啲人一齊只會好撚攰 錯左又唔知自己錯
我以前同個ex一齊整蛋糕，咁要放雪櫃下格凍幾粒鐘，條撚樣就夠膽死話放上格快好多，唔聽我講塞左上去，咁我咪俾佢自食其果下試下會點囉，反正我講咩都唔聽
最後拎出黎成個餅結左冰，食落去就係冇味既冰，之後佢就發爛炸鬧我叫左我唔好落x食譜上有既材料)
呢啲on9弱智黎，溝通唔到，早分早著，就佢讓佢仲會賴落你度

仲要買盒忌廉放係佢屋企佢第二日同我講話飲曬

過來人 已散
好似左手同右手拍拖咁
一切都係自己想像出黎

屌咗未先
屌咗嘅話 心照啦

唔中意一個人先會mean佢

巴打你都係白撚痴嫁啦
同一個人對住你講40次分手
你都塞照氹
老實講句 你衰過隻狗
唔好以為自己好叻仔
其實係戇撚鳩

唉 係我傻先會信埋d 著緊你先mean你既說話

著緊先更加唔會mean
邊個撚樣水鳩你

男朋友 不過前兩日忍唔住攤開黎講
變左ex

屌 咁嘅閪人 要嚟把撚咩
你飛撚咗佢 你執到添啦

我另一半都係甘
成日mean我
點解自己覺得無趣既野 人地就唔可以覺得有趣
話我乜都笑一餐
當初又話鍾意我成日笑
男人都係矛盾既？
都有傾過唔止一次
但佢話我自我中心
我認我都有啲 但佢似乎無接收倒我講既野
明知我最憎人鬧交爆粗
仲特登講 到底咩心態
辯論咩家下

你點樣開口講？

因為我不斷搵話題同佢講 幾次都藍剔我 再熱情嘅人對住咁嘅情況 都會攰
再加上feel到佢比以前係冷漠左好多
所以我直接問 「其實你係咪想分手？」
點知佢話其實一直都有想分手嘅念頭
一睇到哩句已經係又嬲又hurt

samehere
好好地問對方發生咩事佢又唔應你 得閒先覆下機 咩熱情都無晒 我又真係唔明點解兩個人真心喜歡但又點都唔搵到一個舒服既方法相處播

會唔會口講比信息講好d#fs

成日諗點解男仔一齊前一齊後可以差咁遠
唔是講缺點浮面咁簡單 係成個態度唔同曬
已中過幾個Ex伏